例如，如果设计得当，基于人工智能的学习工具已被证明可以提高儿童的批判性思维和解决问题的能力，它们对有学习障碍的儿童也很有用。 为什么孩子需要特殊的保护免受人工智能的影响|Karen Hao |020年9月17日|MIT技术评论 
 普雷斯克岛的一个帮助智障儿童的非营利组织Central Aroostook Association的管理员塔米·埃斯勒(Tammi Easler)说，该协会去年转向了合作公寓，以节省20%的医疗保险费。 2020年9月6日，奥巴马医改时代的26家非营利性医疗保险合作企业中，只有3家将很快保留下来 
 残疾用户可能还想将他们的统计数据与不使用轮椅的朋友进行比较。 智能手表可以为轮椅使用者做更多|John Loeppky |020年9月4日| 
 任何来自弱势群体的人——包括有色人种、妇女、LGBTQ人群和残疾人——都欢迎申请成为学员。 精挑细选的导师和网络:申请ProPublica的2020年多元化导师计划在ONA | 
 2011年3月，在该机构报告老年人和残疾人获得优惠票的人数激增后，MTS改变了其审查程序。 MTS经常否决医生为残疾人降低票价的命令Lisa Halverstadt 2020年8月31日|圣地亚哥之声 
 智商低于70通常表明某人有智力障碍(ID)。 美国司法系统如何对待残疾囚犯|Elizabeth Picciuto | 2014年12月16日|每日野兽 
 就美元和美分而言，美国在短期内或许有能力支付残疾人和食品券。 布什、克里斯蒂、罗姆尼:谁将成为共和党的阶级勇士? |Lloyd Green 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 爱荷华州参议员汤姆·哈金(Tom Harkin)的一名助手告诉《每日野兽》(The Daily Beast)，他长期以来一直是残疾人权益的倡导者，他已经将HCBS列为优先事项。 医疗补助会给你家庭护理的钱，但你可能要等好几年|Elizabeth Picciuto | 2014年12月2日|DAILY BEAST 
 其中一位制片人的儿子杰森·金斯利(Jason Kingsley)在节目中出现了55次，谈到了自己的残疾。 “芝麻街”是中年和了不起|艾米丽夏尔| 2014年11月10日|每日野兽 
 如果她的母亲和医生观察到的疼痛与残疾无关，而实际上是疼痛呢? 英国法院授予母亲结束12岁残疾女儿生命的权利Elizabeth Picciuto | 2014年11月4日 
 然而，他们的残疾在很大程度上已经被各州的法规所消除，这一点我们将在另一个地方学到。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 但是，在法律开始对他有利后，他的残疾并不会阻止它的生效。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 面对这样的动机，在我努力阻止邪恶的无能为力下，我不得不寻求自己的安全。 荣誉之剑，卷1 & 2 | Eugne苏 
 1862年10月14日，沃尔特先生因残疾而光荣退伍。 《老瓦拉瓦拉县的莱曼历史》第二卷(2 / 2)|威廉·丹尼森·莱曼 
 (b) 5年以下的全部或部分残疾，60%。第三届全国工业事故工人赔偿会议论文集|各种